波蘭球迷推到決賽即討區🇵🇱

Goalkeepers: Bartosz Bialkowski (Ipswich Town), Lukasz Fabianski (Swansea City), Wojciech Szczesny (Juventus).

Defenders: Jan Bednarek (Southampton), Bartosz Bereszynski (UC Sampdoria), Thiago Cionek (SPAL Ferrara), Kamil Glik (AS Monaco), Artur Jedrzejczyk (Legia Warsaw), Michal Pazdan (Legia Warsaw), Lukasz Piszczek (Borussia Dortmund).

Midfielders: Jakub Blaszczykowski (VfL Wolfsburg), Jacek Goralski (PFC Ludogorets Razgrad), Maciej Rybus (FC Lokomotiv Moscow), Piotr Zielinski (Napoli), Karol Linetty (UC Sampdoria), Grzegorz Krychowiak (West Bromwich Albion), Kamil Grosicki (Hull City), Slawomir Peszko (Lechia Gdansk), Rafal Kurzawa (Gornik Zabrze).

Forwards: Robert Lewandowski (Bayern Munich), Arkadiusz Milik (Napoli), Lukasz Teodorczyk (RSC Anderlecht), Dawid Kownacki (UC Sampdoria).

歐洲最強中鋒

有利雲milk可以放心坐

你件廢物喺屋企坐啦

Szczesny

Milk好能勁喔

牙奶決賽見

你隊閪波波都唔識入，入鬼到決賽

平獨鎮露大波波
遲早統一意大利

今晚11點

咁多司機

你老母 咁撚柒串
輸波你唔好怪我

出文未

牛奶仔坐喺到睇波算啦

Milik十五年死忠

星期二

由細睇Milik大

開波了

垃圾ccc

樓主垃圾

同樓主一樣垃圾

空難死啦全隊 又要輸又要入1粒

樓g一開post就輸波

決賽

樓豬上水未

16強牙奶出到？

樓主好廢

U too

u three

U four

唔好意思呢排忙得滯唔記得咗，下星期二先

我入波

波蘭頭號戰犯：CCC尼

唔怪得哂ccc喎，第一球折射
第二球個中堅都好有問題

世盃反轉波蘭廢鋒

波蘭神鋒反轉世盃

樓主廢撚到癲

樓主唔好彩姐，下場再嚟！永遠十卜！

波蘭真係多得樓豬 廢撚到

樓主唔好彩姐，下屆再嚟！

屌你老味樓主廢撚到仆街

有些事情就不要拆穿

推定先

加油

樓主

今晚輸硬比哥倫比口廿

坐係場邊玩

樓豬

唔出樓主輸硬

燈到死晒

意甲神鋒反轉世界盃

唔出樓主既後果

推到決賽

大家可以解散了

想轉捧第二隊邊隊好？

樓主出都無得出

燈到

日本有無機會贏到波蘭？

波蘭臨尾都屈多球角球

賭親波蘭都輸

等睇0分出局

頭先中咗2/2.5大有跟的朋友 我買伐木半大
信不信由你

波蘭🇵🇱踢到

讓比日本出線算啦

原來有個咁嘅post

種子隊喎

反轉世盃喎

逐個cm負皮 樓主手殘未

主估佢唔撚到 30出局

樓主仲有無得出場

成90分鐘Trash Time,可以出啦

抵啦 咁撚垃圾

傻閪教練用Milik正選就贏咗啦

準備星期二 出文未

笑到仆街

glik出到已經輸到3球出左局

第1場用milk輸左

睇路呀倭寇，我哋波蘭今晚就打爆你隊西波

基本上打撚硬

agger,最好炒夠 456

唔出Milik正選，豬波了

意大利？

受死啦倭寇

最大戰犯：傻閪教練
罪名：死都唔出Milik救世

米歷決賽出到？

反轉世盃？

笑甚麼,你地都有份踢西波

決賽未

kuba
linetty

樓主真係冇能用

真係反轉左半粒鐘

反轉左小組賽排名牙

唔駛驚，下場仲有機會